7.14新城市啲市民全部係自衛，普無襲警！

當時警察已經四周圍用致命暴力打遊行人士，面對被警察意圖謀殺嘅危險，市民冒死反抗係合情合理．

當時情況，如果市民被迫將警察全部打死，都只係合法自衛！

警察喺新城市外圍打啲手無寸鐵嘅年輕男女/有啲甚至打到瀕臨死亡！一班非常之危險嘅兇殘動物，市民面對咁嘅死亡威脅當然係冒死反抗！

律師到時上庭可以提出呢個重點！